而家未到8號波，D風都好勁

而家山竹距離幾多公里？起西貢已經感受到...好大風